一人一張搞笑圖

我先

一張？

無所謂啦你想嘅多多都可以send
最緊要開心